外圍開錯盤！拜登領先80票，賠率有3.2倍！

螞蟻退返錢，啱啱買咗十萬鎊拜登，準備執兩球hkd算數
錢我自己執, 唔會講比人聽我邊間買

推一推

貼張圖嚟睇下得唔得

抵你贏

樓主十萬磅跌咗爛碎銀

咪撚同人講啦

咁快退到錢 ?

錢你點執? 跌左落海啦wor
po出黎等大家有得笑下啦

fatfat

係咪用crypto 買外國注

😏

智力稅